有無人淘寶用4px

其實都知佢廢 唔想用佢 但有時自動選左官方配送係呢間垃圾 唔記得改焗住要用佢，因為我幫人買合併嗰時寫明送去我朋友屋企，結果佢派番去我登記個地址，我要晒百幾蚊call gogovan送返俾我朋友，有冇人試過用佢？

反送中日 自稱憤怒青年 講淘寶